（要人）全部一齊去紅樓，參加國慶升旗典禮

仲有半個鐘開始

大家快啲黎

黎拎番枝旗仔

屯門蝴蝶輕鐵站

#我是護旗手🇹🇼🇹🇼🇹🇼

黎紅樓

要人

快啲入黎

推上月球

推

幫推

🇹🇼

嚟唔到，幫推

國民黨....不了

現在係民進黨天下了